818唔好直接去終點 全世界同我由起點開始行起

重現69同616終極大和理 之後升級再塞爆機場

支持樓豬!

行完去機場

推

g持樓豬

行完直接去香港站坐機鐵

支持

以眼還眼

插贓嫁禍

支持樓主

對付林鄭，要草船借箭
催淚彈已經係常餐，會唔會有手足去禮賓府開餐

如果可以行東隧過海你話幾好呢

樓主啱呀，個個都中間插隊搞到維園都出唔到，人數又數唔到

全部人同我起點出發呀

行到12點！！！

依家係要喺赤鱲角遊行，同時令到民航處總部無得正常運作，達到影響航運嘅第2重打擊，D既得利益者先會回應你

機場為香港命脈，機場、3貨運大樓、民航處總部，集思廣益

行到第2朝 之後東涌行入機場

支持樓主！

行完入機場 幹你娘塞爆

推返出黎

支持由頭行到尾，而且所有勇武果日都唔好去行動，暫停明刀明槍街道戰，寧願完成後大家一齊去塞爆機場同埋所有道路。
如果有人想勇武就自己考慮有鬼既風險，而且集中地下戰，快閃游擊戰，攻擊完就好立即走去地鐵或商場藏身，唔好係地面上遊蕩逗留，no陣地，no對峙。轉場地時都要安放著街坊look既相熟哨兵，防止有鬼設陷阱，邊個叫留守對抗就唔好隨便跟風，睇環境考慮。

個日邊個勇武邊個就係鬼
勇武出黎請將自己心態轉做和理非

再推